估唔到進擊的巨人嘅命運會同IZONE一樣...

Shut the hell up!

為iz*one獻出心臟！！！！

冇人想要

Arin=姣婆

同你一樣。

食個C先！臭龍

即係點

依度係Arin post

25到

姣西

樓主pin this

反Arin=反娛台

收皮

笑死me

po到你唔反為止

咁快啲4

G chi你繼續po

好Sweet Sweet。

freestyle 多謝（試當真教我講的）

樓主抵擋唔住乂園敗走了

izone冇了..

係 契弟走得摩

一時退卻

唔准你咁講

Arin真係要快啲死

反骨仔！

我守住長板橋

敵羞吾去脫他衣

死姣婆勾佬

請尊重

Arin長命過你個孫

佢無孫的。。。

On9 先睇copycat試當真

冇你咁得閒

懶人包：我想個on9牙邊收皮，佢on9，我屌佢，佢又唔聽，咪上連登屌佢，屌都佢都知自己錯，屌到佢啲高層抄埋佢，佢on9咪繼續on9，繼續唔識做人。

邊伯賢艮淑德，準備收皮啦，等高層照你肺

支持你

送比arin

千年老妖

敗走麥城

一巴車落去

薄巧甜心

笑話！

Gchi

反彈

死姣婆快啲死

乂丫乂丫噢~

射哂比arin

會射4U

層🐷希望
依個post
有人會負皮多過正皮
咁就知道
連登仔可以好正常
世界令佢地唔正常

我地呢度變咗乂園討論區了

佢已經畀牙園捕獲咗

是。。。

非 反arin大聯盟

臭西+臭狗

進巨低質不啦..

我支持你支持我..

好似舒華 一樣咁樣衰

巧。。。禾代表牙園原諒U。。。

後期係

你幾好人

但你成日針

投懷送抱的臭G